如果造成各位不滿，對唔住

我啱啱開咗個po
啱啱收到wts關於大陸過關

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我知道 我冇fact check咗先擺上嚟
其實我都想帶出一個訊息
呢個時勢統局面，去大陸都可能有危險
如果各位 覺得我製造白色恐怖
或者覺得我係大陸打手
對唔住

Sorry

sorry